{ "translations": {
    "Grant access" : "允許存取",
    "Error configuring OAuth1" : "設定 OAuth1 時發生錯誤",
    "Please provide a valid app key and secret." : "請提供有效的應用程式密鑰及密碼",
    "Error configuring OAuth2" : "設定 OAuth2 時發生錯誤",
    "Generate keys" : "產生密鑰",
    "Error generating key pair" : "產生密鑰對錯誤",
    "Forbidden to manage local mounts" : "禁止管理近端掛載",
    "Storage with ID \"%d\" not found" : "沒有找到用戶 \"%d\" 的儲存空間 ",
    "Invalid backend or authentication mechanism class" : "無效的後端處理或是驗證方式",
    "Invalid mount point" : "無效的掛載點",
    "Objectstore forbidden" : "禁止 Objectstore",
    "Invalid storage backend \"%s\"" : "無效的後端儲存 \"%s\"",
    "Not permitted to use backend \"%s\"" : "不被允許使用後端儲存 \"%s\"",
    "Not permitted to use authentication mechanism \"%s\"" : "不被允許使用驗證機制 \"%s\"",
    "Unsatisfied backend parameters" : "無法滿足後端所需的參數條件",
    "Unsatisfied authentication mechanism parameters" : "無法滿足驗證機制所需的參數條件",
    "Insufficient data: %s" : "資料不足﹕%s",
    "%s" : "%s",
    "Storage with ID \"%d\" is not editable by non-admins" : "非管理員無法編輯 ID 為「%d」的儲存空間",
    "Access key" : "存取密鑰",
    "Secret key" : "私密密鑰",
    "Builtin" : "內建",
    "None" : "無",
    "OAuth1" : "OAuth1",
    "App key" : "App 密鑰",
    "App secret" : "App 密碼",
    "OAuth2" : "OAuth2",
    "Client ID" : "客戶端ID",
    "Client secret" : "客戶端密碼",
    "OpenStack v2" : "OpenStack v2",
    "Login" : "登入",
    "Password" : "密碼",
    "Tenant name" : "租戶/專案名稱",
    "Identity endpoint URL" : "身分識別終端點 URL",
    "OpenStack v3" : "OpenStack v3",
    "Domain" : "網域名稱",
    "Rackspace" : "Rackspace",
    "API key" : "API 密鑰",
    "Global credentials" : "全球身分驗證",
    "Log-in credentials, save in database" : "登入身分驗證，儲存於數據庫中",
    "Login and password" : "帳戶與密碼",
    "Log-in credentials, save in session" : "登入身分驗證，儲存於工作階段",
    "Global credentials, manually entered" : "全域憑證，手動輸入",
    "Manually entered, store in database" : "手動輸入，儲存於資料庫",
    "RSA public key" : "RSA 公鑰",
    "Public key" : "公鑰",
    "RSA private key" : "RSA 私鑰",
    "Private key" : "私鑰",
    "Kerberos default realm, defaults to \"WORKGROUP\"" : "Kerberos 默認領域，默認為 “WORKGROUP”",
    "Kerberos ticket Apache mode" : "Kerberos 票證 Apache 模式",
    "Kerberos ticket" : "Kerberos 票證",
    "Amazon S3" : "Amazon S3",
    "Bucket" : "Bucket",
    "Hostname" : "主機名稱",
    "Port" : "連接埠",
    "Region" : "地區",
    "Storage Class" : "儲存類型",
    "Enable SSL" : "啟用 SSL",
    "Enable Path Style" : "啟用路徑格式",
    "Legacy (v2) authentication" : "Legacy（v2）驗證",
    "Enable multipart copy" : "啟用多部份複製",
    "WebDAV" : "WebDAV",
    "URL" : "URL",
    "Remote subfolder" : "遠端子資料夾",
    "Secure https://" : "安全 https：//",
    "FTP" : "檔案傳輸協定-FTP",
    "Host" : "主機",
    "Secure ftps://" : "安全 ftps：//",
    "Local" : "本地",
    "Location" : "地點",
    "Nextcloud" : "Nextcloud",
    "SFTP" : "安全檔案傳輸協定-SFTP",
    "Root" : "Root",
    "SFTP with secret key login" : "以密碼密鑰登入SFTP",
    "SMB/CIFS" : "SMB/CIFS",
    "Share" : "分享",
    "Show hidden files" : "顯示隱藏的檔案",
    "Case sensitive file system" : "區分大小寫檔案系統",
    "Disabling it will allow to use a case insensitive file system, but comes with a performance penalty" : "禁用它將啟用不區分大小寫的檔案系統，但這將降低效能。",
    "Verify ACL access when listing files" : "列出檔案時驗證 ACL 存取",
    "Check the ACL's of each file or folder inside a directory to filter out items where the account has no read permissions, comes with a performance penalty" : "檢查目錄中每個檔案或資料夾的ACL，以過濾掉帳戶沒有讀取權限的項目，但這會帶來性能損失。",
    "Timeout" : "逾時",
    "SMB/CIFS using OC login" : "SMB / CIFS 使用 OC 登入",
    "Login as share" : "以分享身份登入",
    "OpenStack Object Storage" : "OpenStack 物件儲存",
    "Service name" : "服務名稱",
    "Request timeout (seconds)" : "請求超時（秒）",
    "The cURL support in PHP is not enabled or installed. Mounting of %s is not possible. Please ask your system administrator to install it." : "PHP中的cURL支援既未啟用也未安裝。無法安裝 %s。請要求您的系統管理員進行安裝。",
    "The FTP support in PHP is not enabled or installed. Mounting of %s is not possible. Please ask your system administrator to install it." : "PHP中的FTP支持既未啟用也未安裝。無法安裝 %s。請要求您的系統管理員進行安裝。",
    "\"%1$s\" is not installed. Mounting of %2$s is not possible. Please ask your system administrator to install it." : "未安裝 “%1$s”。無法安裝 %2$s。請要求系統管理員進行安裝。",
    "External storage" : "外部儲存",
    "External storage support" : "外部儲存支援",
    "Adds basic external storage support" : "增加了基本的外部存儲支援",
    "This application enables administrators to configure connections to external storage providers, such as FTP servers, S3 or SWIFT object stores, other Nextcloud servers, WebDAV servers, and more. Administration can choose which types of storage to enable and can mount these storage locations for an account, a group, or the entire system. Users will see a new folder appear in their root Nextcloud directory, which they can access and use like any other Nextcloud folder. External storage also allows people to share files stored in these external locations. In these cases, the credentials for the owner of the file are used when the recipient requests the file from external storage, thereby ensuring that the recipient can access the shared file.\n\nExternal storage can be configured using the GUI or at the command line. This second option provides the administration with more flexibility for configuring bulk external storage mounts and setting mount priorities. More information is available in the external storage GUI documentation and the external storage Configuration File documentation." : "此應用程式讓管理員可以設定到外部儲存空間提供者的連線，如 FTP 伺服器、S3 或 SWIFT 物件儲存、其他 Nextcloud 伺服器、WebDAV 伺服器與更多。管理員可以選擇要啟用的儲存空間類型，並可以為使用者、群組或整個系統掛載這些儲存位置。使用者將會在他們的 Nextcloud 根目錄看到一個新的資料夾，他們可以像其他 Nextcloud 資料夾那樣存取並使用該資料夾。外部儲存空間也允許使用者分享儲存在這些外部空間的檔案。在這種情況下，當收件者從外部儲存空間請求檔案時，將使用檔案擁有者的憑證來確保收件者可以存取被分享的檔案。\n\n可以使用圖形使用者介面或命令列設定外部儲存空間。後者提供了管理員更大的彈性，可用於設定大容量儲存空間的掛載並設定掛載屬性。更多資訊可在外部儲存空間圖形化使用者介面的文件與外部儲存空間設定檔文件中檢視。",
    "Storage credentials" : "儲存身份驗證",
    "To access the storage, you need to provide the authentication credentials." : "要存取存儲，您需要提供身份驗證資訊。",
    "Enter the storage login" : "輸入儲存登入帳號",
    "Enter the storage password" : "輸入儲存密碼",
    "Submit" : "遞交",
    "Unable to update this external storage config. {statusMessage}" : "無法更新此外部儲存空間設定。{statusMessage}",
    "New configuration successfully saved" : "新配置已成功保存",
    "Enter missing credentials" : "輸入缺少的身份驗證",
    "There was an error with this external storage." : "此外部儲存空間發生錯誤。",
    "We were unable to check the external storage {basename}" : "我們無法檢查外部儲存空間 {basename}",
    "Examine this faulty external storage configuration" : "檢查此錯誤的外部儲存空間設定",
    "Open in Files" : "在「檔案」應用程式中打開",
    "There was an error with this external storage. Do you want to review this mount point config in the settings page?" : "此外部儲存空間有錯誤。您想要在設定頁面中審閱此掛載點的配置嗎？",
    "External mount error" : "外部掛載錯誤",
    "List of external storage." : "外部儲存空間清單。",
    "There is no external storage configured. You can configure them in your Personal settings." : "未配置外部儲存空間。您可以在「個人設定」中配置它們。",
    "There is no external storage configured and you don't have the permission to configure them." : "沒有配置外部儲存空間，且您沒有配置它們的權限。",
    "No external storage" : "無外部儲存空間",
    "Storage type" : "儲存類型",
    "Unknown" : "不詳",
    "Scope" : "範圍",
    "Personal" : "個人",
    "System" : "系統",
    "Type to select account or group." : "輸入以選取帳戶或群組。",
    "(Group)" : "（群組）",
    "Compatibility with Mac NFD encoding (slow)" : "與 Mac 的 NFD 編碼格式相容（較慢）",
    "Enable encryption" : "啟用加密",
    "Enable previews" : "啟動預覽",
    "Enable sharing" : "啟動分享",
    "Check for changes" : "檢查變動",
    "Never" : "絕不",
    "Once every direct access" : "在每次進行存取動作時",
    "Read only" : "唯讀",
    "Disconnect" : "中斷連線",
    "Unknown backend: {backendName}" : "後端系統不詳：{backendName}",
    "Admin defined" : "管理員定義",
    "Automatic status checking is disabled due to the large number of configured storages, click to check status" : "由於配置的存儲數量過多，自動狀態檢查被禁用，點擊查看狀態",
    "Are you sure you want to disconnect this external storage? It will make the storage unavailable in Nextcloud and will lead to a deletion of these files and folders on any sync client that is currently connected but will not delete any files and folders on the external storage itself." : "您確定要斷開此外部存儲嗎？ 這將使該外部存儲在 Nextcloud 中不可用，將導致在當前連接的任何同步客戶端上刪除這些檔案件和資料夾，但不會刪除外部存儲本身上的任何檔案和資料夾。",
    "Delete storage?" : "刪除空間",
    "Click to recheck the configuration" : "單擊以重新檢查配置",
    "Saved" : "已儲存",
    "Saving …" : "儲存中 ...",
    "Save" : "儲存",
    "No external storage configured or you don't have the permission to configure them" : "未配置外部存儲，或者您無權配置它們",
    "Open documentation" : "開啟說明文件",
    "External storage enables you to mount external storage services and devices as secondary Nextcloud storage devices. You may also allow people to mount their own external storage services." : "外部儲存空間讓您可以掛載外部儲存空間服務與裝置來作為次要的 Nextcloud 儲存裝置。您也可以允許使用者掛載他們自己的儲存服務。",
    "Folder name" : "資料夾名稱",
    "Authentication" : "驗證",
    "Configuration" : "配置",
    "Available for" : "可用於",
    "Add storage" : "增加儲存區",
    "All people" : "所有人仕",
    "Advanced settings" : "進階設定",
    "Allow people to mount external storage" : "允許人仕自行掛載外部儲存空間",
    "Global credentials can be used to authenticate with multiple external storages that have the same credentials." : "全球身分驗證可用於驗證與有相同身分驗證的多個外部存儲器。",
    "Type to select user or group." : "輸入以選取用戶或群組。",
    "Storage with ID \"%d\" is not user editable" : "用戶無法編輯 ID 為 “%d” 的存儲",
    "Username" : "用戶名稱",
    "Username and password" : "用戶帳號和密碼",
    "Global credentials, user entered" : "全局身分驗證，用戶輸入",
    "User entered, store in database" : "用戶登入，儲存於數據庫",
    "Check the ACL's of each file or folder inside a directory to filter out items where the user has no read permissions, comes with a performance penalty" : "檢查目錄中每個檔案或資料夾的ACL，以過濾掉用戶沒有讀取權限的項目，但這會帶來性能損失。",
    "Username as share" : "以用戶名稱分享",
    "This application enables administrators to configure connections to external storage providers, such as FTP servers, S3 or SWIFT object stores, other Nextcloud servers, WebDAV servers, and more. Administrators can choose which types of storage to enable and can mount these storage locations for a user, a group, or the entire system. Users will see a new folder appear in their root Nextcloud directory, which they can access and use like any other Nextcloud folder. External storage also allows users to share files stored in these external locations. In these cases, the credentials for the owner of the file are used when the recipient requests the file from external storage, thereby ensuring that the recipient can access the shared file.\n\nExternal storage can be configured using the GUI or at the command line. This second option provides the advanced user with more flexibility for configuring bulk external storage mounts and setting mount priorities. More information is available in the external storage GUI documentation and the external storage Configuration File documentation." : "該應用程序使管理員能夠配置與外部存儲提供程序的連接，例如 FTP 伺服器，S3或SWIFT對象存儲，其他 Nextcloud 伺服器，WebDAV 伺服器等。管理員可以選擇要啟用的存儲類型，並可以為用戶，群組或整個系統安裝這些存儲位置。用戶將看到一個新資料夾出現在其根 Nextcloud 目錄中，他們可以像存取其他 Nextcloud 資料夾一樣存取和使用該資料夾。外部存儲還允許用戶共享存儲在這些外部位置中的檔案。在這些情況下，當收件人從外部存儲設備索取檔案時，將使用檔案所有者的憑據，從而確保收件人可以訪問共享文件。\n\n可以使用 GUI 或在命令行中配置外部存儲。第二個選項為高級用戶提供了更大的靈活性，用於配置大容量外部存儲安裝和設置安裝優先級。外部存儲 GUI 文檔和外部存儲配置文檔中提供了更多信息。",
    "External storage enables you to mount external storage services and devices as secondary Nextcloud storage devices. You may also allow users to mount their own external storage services." : "外部存儲使您可以將外部存儲服務和設備掛載為次要的Nextcloud存儲設備。您還可以允許用戶安裝他們自己的外部存儲服務。",
    "All users" : "所有用戶",
    "Allow users to mount external storage" : "允許用戶能自行掛載外部儲存",
    "To access the storage, you need to provide the authentification informations." : "要存取存儲，您需要提供身份驗證資訊。"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}